中電同polyu合辦學位課程

This programme is organised by PolyU SPEED in partnership with CLP Power Academy.

點玩呀, 點同呢D親生仔鬥
港鐵又整個學院, 第時kong u都入唔倒啦

正式爆煲

嘩

唉 生不逢時
想讀既時候佢又執左
到我讀完個rmit 佢又番生
諗master算鳩數

poly

有前途了

屌, 太遲啦仆街

讀完入中電

X2

早知擺poly大電

個program for asso/hd架好似
同埋part time讀

EE又準備爆煲

Bse HD join唔join得

SPEED黎架喎

好似唔收

PolyU-SPEED Award

又埋大

以前兩款
Polyu award through speed就得poly logo
因為本身係本部pt programme
不過好似已經冇再搞
得返垃圾polyu speed award

不愧係埋大

埋大好波

唔識字

while the full English name of both PolyU and SPEED will be printed
選擇性失明
張cert唔落logo但落名
呃鬼到人

龜鐵同機管局可以學嘢

speed 係唔係狗都唔屌

你地唔好屌
我屌！！

speed緊要咩，clp先緊要

寧願唔印poly，只印中電。

所有野係中國人手中都會發揮其他用處

近呢一兩年 改佐

埋大就係咁撚短視on9 60幾個credit 又係degree自己ft就要讀120個credit
姐係叫人唔好讀自己ft degree

仲搞大電
係咪有錢cap就算 唔理業界點諗
今年畢業生連一半人都入唔番行

A Higher Diploma in Electrical Engineering or an Associate Degree in Engineering or equivalent qualification.*

Students without sufficient relevant knowledge in engineering and/or mathematics are required to take a foundation subject in engineering mathematics

係咪姐係得？

BSE同Electrical Engineering幾相關

要讀多科補底

得
BS/EE/ME差唔多架啦
Clp請人都係咁

大電已爆
CS當立

唔知汽車eng得唔得呢

top up黎.. 當你year 3咪cut返一半囉

你地有冇報？ 收到Offer未？ 同埋poly大電出名好難，你地有offer會唔會讀？

咪撚岸尻啦
出到黎嗎又係做細

有邊個出到黎做大

出到嚟都未必做得返大電野，做老闆係都揀POLY/HKU 仔做 speed 仔真係揀？

大電應做得返，但係個position同hd畢業一樣

Really?咁做咩要讀如果本身係HD 同埋佢講到明自己係degree嚟

唔知喎
我諗收晒ME EE仲有位都會考慮既

讀完入去做親生仔

有degree但唔等於畢業就有degree既工，不過有degree有資格挪C牌。

講左咁耐，你地有冇Offer先

之前個 transport eng 爆左未

C牌grad咗出嚟做6年野就可以申請拎

無
快d狗衝去讀啦

理得佢speed唔speed
畢業中電請咪得囉

話說收到offer 仲諗緊讀唔讀好...本身已有degree 讀完clp唔請 大電前景又會點呢...

請就請，不過請做技工姐

下年仲有無

呢個degree讀完clp未必請 係請都請full time 先啦 仲有d位有限 唔通真係請做技工？ 有冇clp巴打講解下

推

畢業包入中電？

我IVE EE HD都收比SPEED今年收左讀ME-Mechanical Engineering，
相反BSE或ME入返EE都無問題，只是讀多一科Foundation科目。

RMIT就一定要本科HD，這是SPEED比RMIT的優勝之處。

真係唔知原來張SPEED CERT無SPEED LOGO ，
當然我CV寫返POLYU SPEED

LOCAL PART TIME得佢有得讀，無計。 有HKIE認咪得囉。

雖然無logo
但一樣有分别
SPEED個PolyU logo好似係金色既
而本部就係紅色既

睇錯左自膠
係一樣
但校名異常地長…

截止報未

6月30截咗

一年後同大家報告下伏唔伏

唔係poly award hkie要重新評核wo

終於有人講出重點
你估真係純粹張cert多幾隻字咁簡單呀

都係請翻degree EE仔先架啦

好似珠海civil 咁 咁多年都無Jkie認
speed 隻字不題Hkie

邊到隻字不提HKIE

The existing part-time Bachelor of Engineering (Honours) in Electrical Engineering offered by EE has been granted provisional accreditation by The Hong Kong Institution of Engineers (HKIE).

寫明你係polyu speed 呀
仲想扮poly grad.

咁對EE(degree)畢業生有咩影響??
有冇人可以分析下

中電會收本部degree仔先嗎??

Speed係呢兩年先有engine，你梗係見唔倒架柒頭

有冇clp巴打放下料

呢科仲要冇撚左electrical services in building讀 屌on99

因為polyu HD有
呢個top-up專係for polyu HD人讀番HD未讀既course

屌9佢老尾

你係poly hd上城大

讀完依科局你做兩電，

大樓電做唔到，地鐵唔預你玩，

讀依科即係等於主動比個春袋人揸住無仇報，

可能最多比個S4你做，E2都比多你啦，

要升點解升scheme a 升你。

成班老屎忽頂住你，你有撚排等先升，

發電廠又番得遠要早起，

做地區又辛苦又要怕比人投訴，

control 又唔到你做。

一係你就落sub 仔，

不過都係冇咩前途，人工又賤，

你讀埋我個份啦屌，仲衰過讀RMIT。

老實講，依d 課程係拎黎比d 係電力公司做進修，

新仔讀黎入兩電=on9。

路就點左你，

自己諗清楚係唔係頂得順中電d 文化先好入，

廢事浪費時間青春。

Ching中電做？

除此之外，仲少咗邊幾科? 有無讀緊本部電機嘅巴打可以講下?

我mature 入 本身有個Beng 讀撚完我都知唔會入兩電 我係for移民去外國 同拎個c牌

屌 呢個係全香港做工程既文化 係人都想做份人工高冇野做既工 唔知師兄你而家做緊邊行呢？

岩阿，百貨應百客，做人冇咩火受得氣其實入去一世搵2~3皮實ok，有d 人當工一份工，有d 人唔係，所以都係睇你性格

所以有氣有力既去外國見識下 我係真心覺得工程係一科profession 不過香港既9屎文做到成隻狗咁 不過呢個係黃種人既垃圾基因embedded in ur DNA 。同埋她多工程狗既英文好撚垃圾 未必過到英文試

讀part time仲行乜撚野scheme
邊做邊讀都儲夠經驗讀完上E
再做多幾年考charter啦

正撚確

諗多咗
你知唔知一個provisional program嘅畢業生要考到牌有幾難同條路有幾遠
同埋你冇行scheme A 讀完個program 先開始數6年經驗
上次個巴打冇講錯 有得揀 揀得HKIE已經認可咗嘅program啦

行scheme 唔見得會快幾多
仲有冇人叫你一定要叉hkie

埋大 = 二流

Speed = 二等

二流學院二流學位

中電D位俾晒親生仔 好似係

想請教下 中電咩文化
老屎忽?山頭?又係大把30幾歲人思想幼稚?

我諗同一般政府工一9樣 公營機構間間都咁上下 想發達咪撚做工程

做老屎忽逗7-8皮人工有咩唔好？

搞個course就問埋中電野
人地都大把親生仔

同問

只係好心提吓你哋
本身讀part time出身嘅人考牌已經難到爆
重要讀完4年畢業先開始計工作經驗
你自己睇吓就算poly award part time嘅畢業生有幾多人考到

你而家重要揀個SPEED award嘅program
provisional program 第一批畢業生要考到牌已經夠難同條路遠
呢個新課程重要provisional都未有

你考唔到牌就成世拎住張SPEED award嘅cert
同上面有人講咩讀完做幾年就考"charter" (牌) 完完全全係2回事嚟

我只係講返啲因素出嚟 如果你考慮完都重覺得搏得過其實冇問題的

on9 poly EEhd咁多人升返poly EE 洗開咁多個位做top up

我講得唔好，我係想講只有polyu hd人讀呢個topup先會讀得齊原本Polyu EE degree嘅科
你對下syllabus 就知我講嘅野無錯
中電想借呢個topup同人講公司係幾咁重視為社會培訓人才
而對於polyu黎講，收多一個人就賺多一個人嘅錢

not poly hd

出左offer 未

出晒

推比人睇

成日都見你推，有興趣讀呢科

屌 收撚左我

Accept左offer未

推9左咁耐 睇下有冇其它師兄中伏

3/9 開學啦屌

Gd luck, 最差都好，應該同普通一個EE degree分別唔大姐
讀書同做野又唔會完全一樣既

詳情可以留意返polyu speed網頁

留意返, 因為佢係polyu轉去speed, 算新科
未有畢業生, 所以一定未有HKIE認住, 但有臨時認證, 有畢業生先sure有定冇

有冇人請呢, 咁speed都有相當口碑, 而家又冇左polyu sf degree
變相top up得佢有polyu照住, polyu又有咁多ching做緊
所以speed起top up呢個層面上會有相當大競爭力

同級既得返RMIT係有HKIE承認, 港專果個都冇認證
但RMIT都冇polyu咁多勁既前輩照住

當然同ugc比會有距離, 但你讀緊既時候又有正職
有冇人請我相信都好睇你呢4年既際遇

以上純粹個人分析

屌你老母 你又讀乜撚科咁撚巴閉啊

讀撚完大電一定做工程 小農思想

你？

太遲

佢都係讀工程，相煎何太急

大陸有幾塊地 收緊地 半退休

所以成世都廢青/廢中

地區east/west ? o,m,c記？pd?

爆撚好耐

Nope

背景：
ive ee hd畢業 gpa唔過3 喺intern間公司繼續做緊

諗緊下年報是但一個：
1. 港專 （因為平同快）
2. RMIT （貴，好似冇得問政府借但有認受性）
3. Poly而家呢個

小弟真心想問
第一 以我成績既過 poly會唔會收 同埋speed同poly既cert分別真係好大？同埋呢個算係top-up degree定係degree 求各位真心比啲意見